831太子站傷者情況(已知)

太子站傷者情況
- 2名危急送往廣華醫院
- 2名危急送往伊利沙伯醫院
- 1名危急送往明愛醫院
- 1名危急送往瑪嘉烈醫院
- 1嚴重1輕微送往廣華醫院
- 1嚴重1輕微送往伊利沙伯醫院

有關 831 太子站警察無差別攻擊市民一事，

有位加拿大記者 Tiffany Foxcroft 呼籲在場，甚至係響地鐵站或列車嘅目擊市民同佢聯絡，
佢嘅TG係：@Tiffany_Foxcroft

佢要將黑警做嘅嘢send去海外呀！
佢係加拿大最大嘅新聞網絡CBC電視台記者嚟架！
麻煩幫幫手🙏🏻

tui

Push

點止咁少, 好想知其他手足有無事
有無人知

有無手足識人可以幫手搵

d人生勾勾係地鐵站，就打橫出嚟，咁都諗到警暴的程度，重專登唔比人影，肯定有問題

推

又話10人?

數錯左

危急同危殆有冇分別?

分流制度

什麼是分流制度 - 醫院管理局轄下急症室均實施分流制度，按照病人病情的輕重緩急而定治理的先後次序，而非按先到先得的方法。

當病人抵達急症室後，先由一名富經驗及接受特別培訓的護士，對病人的病情作出初步評估，危急的病人會獲得優先治理。

分流護士會根據病情將病人分為五類﹕

危殆

危急

緊急

次緊急

非緊急

對於分流為危殆類別的病人，他們毋須等候，會即時獲得醫護人員治理。至於一些非緊急的病人，他們可能需要等候較長時間。

分流制度的目標

確保病人的病情盡早獲得診斷及評估，並且根據病情的嚴重程度，決定治理的先後次序

減少不必要的延誤

提供簡單的急救方法

採取初步的診斷檢查及治療護理

根據病人的病情，轉送至適當的診治地方，以致有效地調配員工及資源

控制及加快病人流量，以減低急症室病人積聚及混亂的情況

在分流的過程中，透過與病人溝通及慰問，改善病人與醫護人員的關係及部門的形象

即時面見病人，與市民建立良好關係

與入院前的醫療服務提供者作直接溝通

記錄病人的病情、分流的時間及在分流站接受初步的治理

為員工提供訓練

服務目標

醫院管理局已訂立服務目標，以確保有急切醫療需要的病人能在合理的時間內得到診治。

危殆類別: 即時診治

危急類別: 在15分鐘內處理95%的危急病人

緊急類別: 在30分鐘內處理90%的緊急病人

係咪有兩個失左蹤?

有無Ching有消息?

啲料邊到嚟？

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭都要罷任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

如果講緊尋晚個post
個名係私怨撚爆出黎
同呢件事應該無關

所以到而家都未知真正受傷人數係幾多

有無人揾到佢email,我揾唔到

推
五大訴求 缺一不可

【對準政權】跳閘絕對係 直接經濟制裁港共政府

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

FK THE POPO

屌，就算冇死人，都有人危急，一定要黑警還

Pish

撘車可以撘到危急同嚴重
仲要唔知係咪有手足冇送到入醫院
格離醫護爆料post話少咗3個

[member]夾埋10個?/member]

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

721警黑 831警察無差別攻擊

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

push

人命關天，有必要咁重暴力？

TUI

p

邊有咁少人 一定有隱瞞

其他呢......？一定唔止咁撚少

Thx canada

出面太子post冇晒

Pp

PUSH

9月3 三罷！

Source?

推
快啲聯絡記者

推推推

咁去唔到醫院果D呢

推到有其他人消息

推！

up

推佢老母

推佢

PUSH HIM

唔好意思 借個位嚟

[黨鐵春袋] 仲未有人講話要圍鳩港鐵要求交代831太子站事件?

Up

要䦕始尋人啟示，直至d人報平安為止，如果唔係被消失都冇人知

咁依家有冇人失咗蹤?

推到班黑警仆街

拖幾粒鐘 唔危急都變危急啦

點解咁少人推架

點解會危殆

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

黑警 冚家剷

721 811 831 推

source?

幫推

尋晩唔係話收到係有十個傷者？

無入院個d去哂邊

已經拘留左差唔多48
一係保釋哂一係放哂架啦喎

撚記者會話得7個傷者屌佢老母臭閪
果3個比佢食撚左

推。

幫幫手

推唔到都推

加拿大記者嗰度再開個post俾多d人見到呀

推一推
咁多危急同嚴重

721元朗
831太子

打棟入 打橫出 屌

pish

咁嚴重係邊類？

太子有班狗黎緊

個三個唔通死左